何淦途fans速入

黃洋達: 如果熱血收費台唔夠3000個訂戶, 熱血時報就營運唔到, 可能書展後就唔做

大家需要熱時，熱時需要大家

收到風有位波台手足賣左太公個龕位課金

貼多D老闆娘J圖再諗支唔支持

會然何淦途唔自己開post
不了

拉舒福X

呢排會食清淡d
慳返黎既錢會全部都攞去課比牙達
頂住啊 我地一眾lihkg 既手足都永遠支持你！！

我買左2000個位了

熱狗可恥

骨灰龕位？幫牙達做忌

比錢學多幾堂車好過啦

好人好姐田點會捧熱狗

岩岩貨左1000bitcoin

樓主本人已經係
捧都唔洗捧

執柒左佢

我幫你做忌先

柏羊坐監個時出既糧夠唔夠課金啊？

快收皮！

何金水佢死左

呢句真

系

唔應我

ching口裏說不身體卻很誠實課金了

豬蛇我知你是十卜何仔的

熱時收bitcoin咩